{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 레이지데이펜션"
    },
    "text": "一望できる美しい海を見ながら休息を楽しめるオーシャンビュー室内大型ぬるま湯プール、キッズカフェ、室内バーベキュー場、スパなどがある100坪の一軒家の最高級キッズプールビラです。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、1部屋につき1回の無料バーベキューがご利用いただけます。 幼児を含む人数の超過及び現場決済は不可能であり、個別温水プールでは飲酒やダイビングは禁止されています。 プールに入場する際は、ラッシュガードや水着を必ず着用してください。 スパをご利用の際には入室から退室まで利用でき、入浴剤の使用は禁止されています。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、ペットと一緒に入室することはできません。 その他の施設としては駐車場とキッズ室内遊び場があります。 キッズ室内遊び場は無料で利用でき、飲食物の持ち込みは禁止されています。 また、濡れたまま遊具を使用することはできず、安全事故は本人の責任です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何回無料で利用できますか？",
            "answer": "1部屋につき1回の無料バーベキューがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数の超過や現場での支払いは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、幼児を含む人数の超過及び現場決済は不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールで飲酒やダイビングはできますか？",
            "answer": "個別温水プールでは飲酒やダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールに入る際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールに入場する際は、ラッシュガードや水着を必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には入室から退室まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパで入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッズ室内遊び場は利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズ室内遊び場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズ室内遊び場での飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キッズ室内遊び場で濡れたまま遊具を使用することはできますか？",
            "answer": "濡れたまま遊具を使用することはできません。また、安全事故は本人の責任です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 482
    }
}